[352+巴卡 買走地啦]車路士 vs 利物浦

香港時間 23:30

Come on BLUES!

No willian no party

曾經覺得干狗棄用雞曉巴卡
點知同摩狗一鳩樣都係固執撚

好野 有巴卡藥膏個心定好多

Me too

因為買左客其他

可以約定睇樓

一份安心

干地連一絲前四希望都唔留俾我地

有前四 = 冇解約金 = 干地輸

現場睇bakayoko會有幾興奮 想像唔到

閪陣

Any link ?

+ acestream://3ec4f497fbe5184a895d276cc9d237000de610a3
+ acestream://1bb436de9d636f85aea2642aa2ab1ce370b9024a
+ acestream://43fd056e024d77f48204d5955aded1451e9a8205
+ acestream://87cecb4f1576a58a810b9081557cbe5fd9f2a8f0
+ acestream://98f3d507e1fc34ace1a9bf9b55fde66a6e2d6d72
+ acestream://bb1fe75e246f40fa4798820d890c9ea02c62b905
+ acestream://d7bcdad8c577d42e91e21b89df321ff54a195a67

sop://
sop://

Alvaro Morata is unavailable for today's game due to injury. #CHELIV

留力FA Final

閪波不了 睇爺爺

留名閪波到完場

仆街 又任人中出

影住moses背脊做乜

準備好平安鐘

世三同沙拉好fd

沙拉已經拋離阿朗幾個馬位

Matthew Harding low

嘩又佳尼又沙拉 呀朗實仆街

呀朗mark沙津

嘩屌

波都掂唔到

差d收皮

簡單直接

大戰都冇人

豬sir同vvd鬥頂邊個會贏

唔講以為作客

等睇剷草

cahill alonse 食塵

d現場球迷靜到

見到巴卡就火滾

淨係聽到利記球迷把聲

now：超級掃蕩型中場

半場都過唔到

屌 波都無得掂 踢條撚咩

點解車會讓人
馬會送錢？

逼搶啦你老母

睇唔到有咩form攻

做緊乜鳩

波都掂唔撚到

車仔全場有3個攻勢當鸁

踢緊咩

0控球

12.5對87.5

攞到個波未

好有中游feel

DLLM 352

呢d戰術 邊類人先會欣賞

12.5 Possession % 87.5

踢緊主場呀

猁狗唔識打大巴

阿朗真係好撚廢

轉咗台睇雲爺爺

屌 洗唔洗咁狼

人地字典無大巴兩個字

世三係咪唔識比波

好狼

搶完個波之後 想搵人比都無人

戰術？ 等收工姐

呀銘

不過對死利狗係要泊大巴

唔通同人鬥攻咩

最好傷埋無世界杯打

無牌？

屌巴卡死垃圾

完全冇攻力，乜撚野陣式黎

法比

法比趁旁證見唔到

牙達係咪綠衫果個

咁都冇牌 又買球證 ？

旁證

巴卡真係永無令人失望

絕對地垃圾

加油車仔
咪撚俾利記win

Baka真係

似係

巴卡真垃圾
睇左成季都睇到出唔會有成材既一日

巴卡幾多死

同猁打對攻唔夠打
慢慢黎

巴卡又派膠先成習慣

干地咁激動

Baka差啲又助攻

明知熱狗失分係搶3分時機都可以擺個咁保守嘅陣
垃圾干地

baka真係由加盟前撚到季尾

同利狗搶攻連鏝都輸

臨時演員都係演員

唔知以為車第三利第五

世三打前鋒真係得啖笑

賣撚走巴卡啦

仆街利功夫隊

都難怪既 本身都冇攻力

球證係咪弱智

又唔睇下咩人腳.. 下下瀨個陣排得閪

巴鳩

利真喺好壓迫

屌你 落曬去

Baka

Nigga

豬蛇

巴卡個超級長傳好J到

踩撚夠未

踢人定踢波

fake blue

主場撩交打

咁都冇埋黃球證收咗幾多

浪費機會

豬蛇慘叫

巴卡死撚開啦 等波到

巴卡我真係屌你老母

摩西係咪今季第一次出到波

住烏大叫

老鼠：人地利記個陣仲柒過我地啦

豬腦屌鳩Baka

我地最驚就係俾人逼搶

-6

呢下巴卡順腳好多

巴卡阻撚住曬

依球豬腦問題

再暴力足球就搵人搞搞利前場三個啦
歐聯呀拿

baka應該順d既

巴卡專mark自己友

巴鳩做到野

lomo

佢無出聲，豬腦睇唔到

屌你老母 ON9 BAKA

呢卡巴卡又順腳D.既

中龍

巴卡個下應該入左

依下係baka射啱喎

世三一拎波3條友圍 又冇安打閪咩

呢球一定係巴卡起腳好過

冇溝通
但係咁都要屌巴卡
明明佢順曬腳

順咪又係抄飛機軟射 死開啦

Good try

豬應該係叫牙朗要出聲

巴卡竟然識盤球

巴卡儲咗成季 就得呢一下 好好珍惜

巴卡呢下要讚

比你你屌唔屌

應該係驚咗利記嘅上半場 應該想守好 下半場先攻

雞曉成日手指指做乜鳩

豬腦屌巴卡無出聲

Nigga個位係靚D 佢要提豬Sir漏
豬Sir鬼睇到咩

Baka 今場好左好多 比平時 無咁睇膠 希望唔係錯覺 搶左最小2 球

下一次要等下季季尾了

冇出聲

黑色兵法

公子獻頭

Kante

kante

簡迪呢球勁撚到痴線

期待

毒毒

簡迪

Kante快到

Kante痴撚線

Kanye

要不是簡迪.....

baka唔傳波純推都算ok

成撚日都hea自己chur人地
波係佢腳一定慢慢dum
唔到last minute都唔傳
傳到比人就chur9人

追魂斷

防中世一簡迪

快過文尼

小簡迪

下半場一定要出安加強攻力

冇人屌法比？
又隱刑

世界第一防中

VVD空中霸王..

毒撚

Kante勁到

屌到無氣啦呢件

邊個都賣得,但一賣kante就實收皮

巴卡要放前少少用黎高位搶同帶波衝擊先有用

遺忘左

kante true blue che

有落場咩

屌到費事
預左架啦

當打少過

成日放高波俾世三做乜春呀on9

做鳩跑鳩撞仲好

羞恥play

因為中間運唔到上去

邊度foul

無魯迪加左面真係食得屎

人地打多場歐聯四強，體力理應佔優啦

咁都唔逼唔搶

中間又空晒

引緊入主攻陷阱

係咪等利自爆，好似上場og咁

點可以放卡吐

睇漏哂vvd

雲迪克可以冇人睇

世三鳩頂回番後

中前場除左kante 有邊個搶得逼得

你叫世三 基佬 法比去逼搶？

挨到幾耐

古圖

點解利主攻反擊仲入肉過轟

卡膠漏左？

法比做乜撚

唔識攻

對面就係等你攻

法比真係弱智

點解人地今年入到歐聯決賽

搵安打法比個位好過

法比隱形算啦

進入緊高速來回球

因為猁先係要攞3分
我轟想踢歐霸多過歐聯

高普最擅場反擊仲同佢鬥攻

飲水點廢都好過法比

躝啦法比

猁進攻好有form 反觀車仔 咩波去到法比 巴鳩都會斷撚哂

咁都可以俾人壓住黎打，有邊次打352係打得好

今場巴卡打得仲好過法比

駁唔到！

包膠今場咩事
之前控個波都甩
今日d腳法

利攞歐聯我轟第五都有歐聯打 所以咪幫人打起

屌你摩閪斯

成材了

唔好呻高層唔買人
睇下猁個後備再講野啦

逐步成長

好撚廢

係鬼

今年真係食晒屎，2017仲好地地

佢今日啲護波係好左小小

厲害了，吾之皇

最驚佢季尾先成材 下季一開始又打回原形

季尾黎料進化

d link 點睇到?

i miss costa

驚比人賣走咪踢好呢兩場囉

後場猜兩腳就斬上去

打防反就咪撚出豬蛇啦仆你個街

寧願佢假9

準備成為勒邦占士

迪加都好好

卡吐

法比條廢鳩換安啦

超人真係好勁

差d

巴卡

卡吐今場上曬身

屌咪撚頂啦巴卡

巴卡今日要做大帝！

巴卡今日會救世

屌你老味 出波啦 Alonso,
出豬腦把撚咩下下地波

夏薩特都趕到了....

登基

好垃圾咁都頂唔入

岩岩比文尼射個下 巴卡回防慢撚到 人地射完兩次都未返到

baka大轉邊

入波

豬Sir

豬sir

屌
真係勁
巴卡

基佬

GOAL~~~

巴卡今日成個普巴咁

成隊痴左線

基

又豬SIR

巴卡今日咁勁

第三鋒線後補巴卡

吾買巴卡首名正on9

基！

唔好盲反住
唔頂豬sir都攞唔到

厲害了 我的豬

巴鳩咁撚勁既
食左春藥?

黑人成材日
巴鳩摩閪

做咩攬luiz

豬

雷斯走了

豬sir GOAL

基佬！！！！！！

摩西識出波...

豬腦save Conte

baka大轉邊>摩西左腳出波
屌呢球做乜撚

巴卡大帝

如果巴卡場場有今場表現

豬腦

巴卡勁左連帶今日d進攻都好左好多

巴卡 摩西

巴卡唔係真係成材呀？

我愛你！巴卡！

巴卡救世

呢度所謂既四大垃圾一分波一助攻

點解我次次打左幾十分鐘先開stream黎睇個瞬間就入波

豬蛇
雷斯走？

巴卡咩料啲控波咁中學生變咗普巴

摩西識出波 巴卡識轉邊 呢個世界發生左咩事

-6出波既摩西
有人改變方向..

今場好勁

今場巴卡吾皇

D nigga忽然有帶腦

基佬去攬雷C ?

豬攬雷斯做乜

不嬲，前場打多個打少個差好遠

垃圾成才日？

噢，豬腦反干地

好掛住大衛雷斯

大賽選手巴卡

可能摩西要左腳先出到

巴卡都係散步,但喲決定正常jor

摩西今日打得好

真係似！
仲要係有防守果隻
睇左三四腳 今場d護波好撚勁
岩岩仲一控一大轉邊 決定又快又準
之前波都控唔掂

反干?

差好撚遠，希望大帝打起信心

干提都係

球分波好靚

Baka>Progba

要雪了

攬我

好似幫費托咁

呢個就梗架啦

就完季呃下大家 千奇唔好信

迷干了

心態都有d似 一樣有d自大中二病

可能好似t9咁 祝福左

豬sir > 雲迪克+羅夫蘭

差少少

世三直線靚到

差D 2粒

場波好撚好睇

呢個不嬲

差啲

干地唔玩野一早攞前四啦

摩西一定食左藥

摩西勁到

Hazard

點解會射

雷斯係傷定點其實

Baka今場上到咁前

2018年第一場好波

巴卡變左pogba 😱

巴卡勁到

型到

希望keep到落去

巴卡痴左線有埋控波

屌你巴膠發生咩事

普巴卡

干地個look成個毒撚咁

Nigga咩料D腳法勁左咁多既

彈彈波 分邊

估啦到有生之年會見到巴卡成才

認真笑撚左

沙治奧文尼

巴卡今日咁撚勁既

巴卡爭取表現 賣個好價

今日摩西巴卡搞咩

巴卡居然識踢波
發生咩事

得兩輪 下季變返巴卡

Nigga力量

baka
派清回力鏢

Luiz

巴卡今場打前左反而有料到
不過d俾波仲係好差

咩意思

巴卡一踢禁區頂 好撚勁 攻中普巴咁

巴卡今日發生咩事

依幾場隊波唔同晒

我愛迪加

好似季中傷完就冇再見佢

嚇死咩
好彩插水

豬腦反干

無視左干地

地雷做乜傷咁耐

上場雞湯都

沙拿插水

巴卡鬼上身？
控兩三腳都唔甩

反干之路並不孤單

其實豬腦係入波歡送同樣喺倫敦比緊賽嘅爺爺

插水

頭先轉邊果下

利好狼

下一個到Adama Traore

MMA?

打交牙

巴卡入到波 改名做wa baka forever

等左一季先回一下

紅啦

雷斯是無辜的

地雷斯同豬佬好熟咩？

頭先大轉變真係世界級

迪加好可愛

係唔係雷斯同佢講左你入波你以後黎我餐廳食野免費

雷斯開餐廳佢都有去撐場
應該幾friend

好彩呀朗跳起左少少

chelsea legend vs inter forever
好似幾好睇wo

豬sir唔好傷

干地

今日隻隻nigga好撚勁

佳尼兩下一早紅得啦

終於唔再喺後面玩命
今日成隊波醒神晒

WABAKA! FOREVER!

Rudiger 今場好過度活躍

好搞笑

巴卡入埋波既話，我呢季唔再屌佢

得番2場先醒就死得啦

巴卡有波入兼贏波我願意獻上銘條命

好撚勁

巴卡踢番對馬體個打法同位

不過都係行行企企多

巴卡今場勁到仆街

對返當fit前隊友特別有鬥心

今晚連moses d傳中都好高質
隊波痴左線

d人唔讚得架

法比真係

法比狗一入到禁區係咪唔識踢波

摩西今日幾好

簡迪二號

今場後面守得幾好

佢喺邊都唔識踢

慢撚到

究竟呢隊係咪我睇開既車路士

成對波覺醒曬 差法比

係迪布尼果d一爆落底出波 邊使dup返轉

唔好讚壞

法比d first touch柒撚到

摩西今日d傳中

巴卡，出坦克盤球啦！

但係hazard 仲係不射男

跟據經驗，下半場就會鳩縮打西波 大家唔好咁開心

佢慢咁多

換走法比應該會更完美

換做安應該效果差好多

其實天神係咪完咗啦
下季仲諗住印佢添

屌你法比冇下做到

下季印baka

要準備quota迪加金句

法比條垃圾究竟有咩用

敗家左幾場key match

入多一球先！！

老迪加真係愈打愈好
今年仲無傷過

屌法比

法比亂嚟

淪為行過寵物 巴卡了解我的淒慘

自爆不了

至少都有sub
雷斯就同干地兩個只能活一個

又係柒法比

巴卡>法比

迪加真係幾正 又搞笑又金句王

巴卡，俾d皇既自信黎睇下

仲後生

世三帶得太多 有邊要格硬爆 一早比咪得

法比想典呀
屌

法比連撞牆都miss
仲有咩用

跣腳

巴卡今日做乜撚嘢

今日差應該得法比？

巴卡閘到波

基本上斬到去豬腦頭頂 一定head到

baka

Hea到

法比跟隨爺爺走吧

巴卡今場高過佢嘅average

屌你老母頭先又解唔到圍
差d又好似對熱狗咁臨尾失返粒

下季唔該一定要買攻中

食左春藥

食屎啦法比

Baka上神枱半場

對面主攻法比果邊 搞到毒撚跑撚到狗咁

下半場出安或者柏度換走法比啦

一場半場大家唔好信巴卡

isco好似想黎

kante
rudriger

下年有切打呢個位

唔好唔記得對熱狗

焗住睇法比全場
無中場換

迪加岩岩有雨唔比快開 好撚正

今場法比掛住雲加 波都唔識踢 換走佢啦

切無巴卡咁散步

佢應該學Salah咁企死左翼位，好似里爾年代咁狂爆左路，可惜咁多個教練同干地唔識用

呢場贏又點 唔通利最後一場同熱最後2場會輸咩

轉陣咪得

玩多次食硬牌

簡迪同迪加 上半場好撚好踢得

第一日睇干地教波？

新林8
不過會坐足全場

我以為佢今日啪左藥 過度活躍症咁

派清痴線架>派清好似啱喎>派清好勁呀>派清痴線架>派清好似啱喎>派清好勁呀

世三身位靚好多 唔洗好似沙拿咁做跑狗
移入中間好d我覺得

下季我回歸

佢定位應該係世三後備
或者343前面個兩隻翼

但每季都做路到里爾個時咁年年入廿粒以上

干地轉陣 女人達都識用腳入波啦

攞個英藉黎擺下

下季高層買adama番黎

熱狗

352轉343 應該會嘅

年紀開始大，試下打攻中可以延長生涯

簡迪同迪加要讚

贏緊都幾難

上半場mvp係卡吐

唔係盲撐干 今場打352中場個3個擺位令到猁既迫搶威力發揮唔到最大作用 對巴卡黎講352兼顧既野比343相對少所以感覺上好左 球大轉向同今場摩西完爆啫喱仔都

反而有d拖慢左d反擊

派精又未食藥>派精好勁>派精真係行得好前>派精又未食藥>派精好勁>派精真係行得好前>派精又未食藥>派精好勁>派精真係行得好前>派精又未食藥>派精好勁>派精真係行得好前>

好彩而家無左古一招 垃圾車最驚遠射

巴卡要讚

會既，轉541 收夏殺

唔覺得，其實hazard打攻中位推進係可以
派牌唔一定全部由攻中
攻中呢個位其實有派牌外既野做
只係依加一個派牌都冇搞到要法比派

夠喇 我上水喇

世三上半場左中右都走勻，好驚佢無氣

角球一個

我覺得係中場速度慢跟唔上反擊
結果世三一係自己死去一係拖慢
之前出安冇呢個問題

其實佢都好少爆得入中間 成日都係左至右 比人迫返去邊

唔係 係真係世三拖慢
佢似諗太多決策太慢 岩岩唔俾摩閪個下又係

法比個位可以用pedro換我覺得
Pedro起碼肯跑守得落力過法比
轉守為攻又做到野

換人既得法比<->安
但干地無可能轉343

得佢識用到攻中既空間
但條柒頭皮冇體能都算
完全唔練射術，成日有空間唔射要人幫
注定一世上唔到top5

仲好，352安攻中

世三今季好似成日想自己扭
扭唔到都要格硬再諗點扭入去
拖慢晒
不過可以帶動進攻又只係得佢一個

根據慣列車狗lead緊之後會比人反cup

352 冇可能用安攻中
安係fit, 但唔可以唔記得佢真係冇腦
用黎打反擊就得

會打91陣 任人射最後被反杯

干狗只會安換夏

世三件衫爛咗 deep v

摩西

鬥唔換
班利星期三打完依家又逼波逼半場我睇邊個無氣先

moses比邊個呀

夏狗好sexy

世三俾人拉到衫都爛

換豬蛇

衫都爛

Hazard 件衫

sexy

世三件衫爛咗

摩西咁撚多時間出個咁既波？

Moses

換走法比啦

摩閪想傳定射

世三又後腳
屌佢老母

無人逼無人跟點會出到咁

人廢冇計

BAKA咁高都控到...

幾靚呀傳得

baka 一要諗就overload

新設計

踩定個波諗左成秒

Hazard教埋Baka 走位

巴卡場場都好似今日咁就好

干地幾撚好火

干地做乜呢幾場開始咁著緊

世三唔換番件衫

換得衫未

有前4先有錢走

MMA

之前玩大左攪到冇人請

終於搵到新衫

stay了

夏殺個V

留車了

V殺

d衫都難除

肥仔

一個冇人請
一個唔想比錢炒人
天作之合

世三跳得咁高

世三回來了

最後續約

依個moment最缺穩定軍心既指揮官, Ampadu召喚!

睇啲位，啲跟人真係

世三好撚勁 季尾先上力 除左犯規都搶唔到佢波

Kante真係痴撚線

世三

西女人又贏

夏神

KANTE要補埋法比個位

簡迪真係勁到痴撚曬線

offside

迪加

世三 好撚勁

法比狗掛住屌西冇氣跑

最大既輸家係Sarri

世三cls

Ohhhhhh

kante失位

迪加個表情好正

屌

橙

神軒

世三又係唔係見皇馬唔出聲
所以呢幾場又睇返好啲

條友真係痴線佬嚟

好可惜 好想迪加入波

今日成隊啲nigga咁撚勁
快啲出埋安啦

點解可以咁快

夏神終於射波

小心遠射

快d入多粒啦
利記個3箭頭好恐怖

加油呀！

準備留低8年做icon了

利對閘真係等比蝗爆

baka好似打回原型

安：我巴西嫁屌你

可能為世界盃準備緊

迪加德國

巴膠食左藥？

簡迪法國

屌早d生性咪好

成隊得傻閪摩西非洲

黑豹巴卡 D藥力過左

咪臭係

未過

巴卡法國

baka射門

Baka shooting 30

Real nigga

巴卡個 one two

巴卡d射波都係咁廢

屌巴卡走啦

巴卡撞牆準過法比

超人真係

迪加今日守沙拿

迪加真係好勁

射中籠係一大進步

右路係法比同呀銘
點攻呀

迪加好正

傳得咁靚都有得反

贏到既話，巴卡俾人捉去驗尿

可惜腳射門

迪加長傳又有,mark 人又有

超人

魯迪加 真係好穩陣

ming

卡希爾係咪on9,頂返去人度

橙
對車球員要求愈來愈低

卡希冇得救

摩西痴Q左線

迪加同azp
中間夾個笠水偽隊
好大對比

Cahill

快撚到你柒左

Cahill無得救

摩西唔記得裝返個腦

推俾人

可唔可以用返電欺

有返個穩既正中堅就好

Cahill又鬧人

摩西分紅海

淨係裝左對腳

摩西咩事

迪加今場真心好穩

換人啦屌

迪加守死沙拿

迪加真係成隻癲狗咁追住對面

迪加好顛

然後喪跑返後防

卡希爾食屎

迪加今場仲勁過真隊

迪加everywhere

之前對史雲斯都係靠佢補左好多次藥膏位

迪加好有火

迪加其實場場都穩

豬要換？好似唔得了

有無人可以幫手屌藥高走

Baka手腳唔撚協調咁

佢成季表現都唔差
佢同azp

沙拉同迪加都係羅馬返來

巴卡都係散步
都係要屌

其實好正常
中堅上左去唔斷停對面
自己後防打少個

換走佢就得返假9陣

無人換 前場出兩個矮仔死硬

高普屌人

頭先見佢跪低咗

下半場變番垃圾

係衰歐聯對羅馬個場

Baka返黎啦

一直都覺得佢勁
今場仲要超水準

唯一一場派膠好似係對羅馬

放偽隊踢正前燒味啦

沙拿真係比迪加凍左

牙朗睇定砍比人

俾你地J完
又做番巴卡

前隊友係唔同啲

迪加真係痴線佬

買埋manolas

咁撚癲既迪加

其實次次352 巴卡都唔係最差啦

你熟人

SLK....

solanke

永遠有法比保底

豬sir好似冇乜氣

下半場都無乜影

豬傳中俾世三 玩佢

高普了鼻屎

豬Sir玩9夏神咩

出安啦，應該大把反擊機會

豬蛇on9..
比直線啦

想睇世三飛身gif

俾高波世三

剷草大軍

車仔d人打反擊好慢

豬sir以為夏狗有米9

其實可以豬換安打反擊

加埋笑個下

有冇gif?

夏神搞笑

笑撚到我傻

跪求手足cap

豬腦唔得了
不過冇人換..

世三: 屌你老母玩鳩我!!

開始平安鐘

又係有恃無恐咁
換人啦

換安入黎多個人迫+反擊

世三真係on9仔嚟

豬蛇係咪以為世三頂到...

人地換哂三個 我地仲儲印花

打唔到反擊只會挨打，換人啦干狗

比人boo

仲唔換真係屌7平地

冇氣都唔撚換 on9

迪加又凍沙拿

換安入嚟啦

點換呀
干地教波要高大前鋒呀

蘇蘭基

肯定又80分鐘先換

Dllm Solanke

靠你把閪口提場有用咩
換人啦屌

azp熱血飛剷

法比狗

巴卡真係進步左

換人啦屌你老母

對面費綿奴唔犯規都唔知有出

we need willian

換走法比狗啦

法比真係好垃圾 打少個咁

出黑世三未啊

法比等運到

廢撚夠未呀法比

屌
又儲印花

法比真係on9

Azp

換安啦屌
成日都唔換

阿狗5:0

正選插喚啦干狗

出黑世三爆9佢中路啦

法比又HEA又廢又唔防
想典呀
換佢啦含家產

出柏度或安換法比狗啦

換安出黎推橫一腳ban 埋去啦

雲加

換啦屌

捱到80分鐘干狗先會換

做干地既後備兵真心灰，永遠身都未暖就完場

豬已經無力

法比仲衰過街場阿伯

平安鐘

放安出黎kill the game啦

跑都跑唔郁

冇氣啦屌仲唔換

佢應該心諗又唔見佢哋上場入到波

啱啱先睇
豬蛇又入波

along

無83都唔換

朗

牙朗呢球好型

朗射得好靚 可惜

干地老母輪候區

死守都換過有氣有力好過
又唔係叫你換條後防
真心唔明佢d諗法

入左就好有型了

牙朗
以為有

捨得換法比狗未呀

嘩 阿朗素

wa diu

網都穿

岩岩好柱邊出....

牙朗d射術勁過前鋒

入左 上場豬SIR個球都要行開

牙朗

屌 入咗真係啊朗

達

摩閪今場算勁啦

以為阿朗會入

兩隻翼咁就黃咗

無腰力射唔到 最少達一定唔得

咁又唔得

入到就型

覺唔覺偽隊攞返正選位後穩左

換人未啊

moses

牙朗呢球西先少少就世界波

一陣爆比你睇

好慘，幾個後備企係度睇波

呢球入左真係goal of the season

唔好，我收返，完場先講

干地叫人係咁走 但係又唔換人 無限氣咩

頂住呀.gif

偽隊既爆炸不嬲都係預期之內

基佬冇氣 快d換人la

真係痴撚線

干地屌晒鬼叫迫
水貨就繼續散步跑都唔跑

豬sir就死咁

死仆街成日唔換人

女人

叫人去迫
撚有氣咩屌你老母

出黑世三未啊𨳒你老母

屌你老母換啦，唔想出迪加金句

Feel到劇本就黎

留返啲後備把撚咩屌你干地
擺返隻快既出嚟打突擊啦

屌你老母 無氣啦 係到叫人郁

81都唔換 痴線架

朗成日都冇運
好似見過好多球都係咁

冇氣喇

安仔呢個時間最好用

成隊波紅氣喇屌地
叫卡吐出埋黎搶波好無

已經83

安咩時間都好用

做吓樣都好啊

基奧特: SOS!

肯定劇本出現

唔90分鐘唔換 你吹咩

唔換等和

你有三個換人名額呀屌你老婆

都幾肯定1-1

法比又黎

84min

係咪又玩政治呀

法比好多下頂唔到身位格硬比 仲要比唔到

準備換安了

嚇死人azp

痴撚線 仲唔換人

俾人壓到咁都仲唔換

換人呀屌你老母

豬蛇攰到波都搵唔到

10分鐘都唔知有冇

又無人可以提下干地換人

垃撚圾干地

安is ready

真係儲印花 痴撚線

法比冇撚曬力都唔換

心口燈係咁閃

都話換世三 屌佢干地

換得嚟都89分鐘

仆你個街撥個撚比油王叫佢提下干狗換人

屌仲唔換法比狗

古迪仙尼點做野呀，仲唔屌柒佢換人

迪加老抽??

換住烏啦

迪加抽筋

可以換邊個

竟然換世三

迪加抽哂根先換一個

一睇就知法比要換啦

迪加今場Man of the match?

世三幫NIKE賣廣告

干地我屌

先換得一個
屌你老母

柏度換埋豬sir啦好心
柏度搶波唔差

換個巴克利都好啦
跑下推下

飲水冇份？ 冇睇出賽名單

豬腦 法比斷氣都唔換

On撚9

下換世三

無

屌 多鳩餘

夏世三帽子戲法

柏度都得啦

on9

卡希又派膠

thanks cahill

法比真係紙板咁

樓上仲話好穩

沙包

穩定派

Cahill又賣笑

雞曉屌少陣就自爆

Barkley同Emerson真係齌坐

公園阿伯晨運咁

干地好似唔係plan a既球員唔撚出

擺明鬥氣

1:1未？

法比基佬就斷氣 究竟干狗諗嘜撚野

雞曉真係好穩，穩定地每場都自爆

真車？認真咩

就快 再咁打

屌咩 好氣好力果D就換走

88分鐘

好撚似

換摩西 焦土干地

又儲印花 Dllm

點解係都要留法比狗係度

法比未斷氣都應該要換啦

換走豬蛇啦 想踢死佢咩..

位換位

頂撚住

卡希爾打得好好啵今場

驚豬蛇傷咋 無氣左咁耐..

你好D

干地啲換人真係

無飲水 唔係當多個人守都好

早10分鍾要換安啦屌

沙包大隻左好多

求下大家繼續屌，咪撚讚

干地80分鐘換人唔使你教

4分鐘

好波 90+3信我

漫長的4分鐘

豬就嚟斷氣 都跑唔郁

換巴克利出黎頂頂都好呀

干地知我地鐘意豬sir
特登俾我地睇耐啲

完場啦好嘛